「千萬求一路」疑爛尾 百萬酬金無影 政協兼發起人：我唔會走數

哈爾濱市政協莊紫祥去年9月發起「1000萬求一路」比賽，揚言豪擲1,000萬元鼓勵市民參與獻策，以解決因修訂《逃犯條例》造成的社會困局，成功吸引逾15萬市民參與。但《蘋果》發現比賽已結束逾半年，但逾千名得獎評選員之中有不少人仍被拖欠酬金，每人遭拖欠數百元至18萬元不等，料欠款總金額或數以百萬元計，質疑比賽爛尾。事主稱就連主辦者「尋路人有限公司」辦公室亦人去樓空，擔心難以追討，亦關注得獎評選員曾呈交的身份證及銀行賬戶等私隱資料會否獲得保障。

搞撚笑
真係祖國縮影
搞PR都要造假縱要比人踢爆

係中國最開心既係可以當班人馬騮咁玩之後唔洗負責

15萬人參加，世界蠢人真多。

「1000萬求一路」於去年9月由哈爾濱政協委員莊紫祥出面籌辦，聲稱為解決去年修訂《逃犯條例》所致的困局，呼籲港人透過影片參賽，提交「中立」、「非政治性」方案以改善民生，替香港「尋出路」

乜撚非政治性唔係政治係咩

肯做都係藍屍多啦

韭菜割極都有 支那又贏

到最後 國安法就是出路
唔中冇獎金好正常

上年喺報紙電視台日賣夜賣廣告

簡單啲 搵自己友中鳩咗佢咪算囉 畀幾皮嘢佢 搞撚掂啦

千萬求走佬

垃撚圾大陸閪

咩叫 得獎評選員

得獎者係中聯辨

中立=中國立場

已經解決左。仲出錢咩

成班傻仔

笑撚死
個排不停見 求死路廣告
原來 搵人水魚 走數 唔出糧 再人去樓空
聽口音 都知咩人有份 呃人啦

50/60路我就聽過